[學術]有無人好似我咁Pat Pat 都會生毛？

唔係近屎忽窿果邊，係2個山頂，每邊生幾條毛，生得快過我D鬚....真係好困擾，呢個地方係唔係正常唔會有毛孔？

係有既，利申識人有

屎忽下巴

咁樣？

你呢個明顯係個屎眼度生頭髮出來喎

我試下畫